撐硬粵語 Facebook page現形？

好似唔對路

report

page？？？

Group同Page都唔識分?

撒回page更正係group

兩個可能，
一比人買左，但睇個like數咁小唔似
二其實只要入左個群組就係人都可以分享文
睇到兩篇鳩文都係同一個share
所以更大可能係個admin已經wfc個page連清理下都懶

將粵語定位為方言，用嚟保育
已經好鬼

三中商出好多粵語書都係咁定位

呢件Vivi起北區grp比人屌到開花
一直都係撐中嘅人
比全個北區grp人屌完不停Del舊po
依家起度扮牆頭草

再睇埋佢之前個堆留言